五大訴求 冇包林鄭下台 依舊缺一不可

咪撚比佢spin

佢有jer都唔關我事

5大訴求 缺一不可

最重要係 普選立法會 普選行政長官

1/10 推

2/10 推

3/10

4/10

push

5/10 推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 推

幫推

推

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

撤回仲有四點

又話冇死線 又話經濟唔重要

五大訴求，缺一不可
做少一個，燒她全家

又話暫緩同壽終正寢等於撤回，今天的我打倒昨日的我